有無人覺得有時啲人好撚鐘意夾硬搵嘢嚟講

即係有時唔小心整跌野
大力左少少閂門 就話鳩人地發脾氣
到時真係無火都變有火